我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

其實一直以黎 大家既mindset都係錯晒

原因唔多講 背後係一套好覆雜既理論

但係有意識形態先係最緊要 之後先係點樣建立

如果中共覺得港獨冇可能 佢地根本唔駛去不斷打壓
因為佢地就係知道意識形態建立後個力量有幾大

但偏偏香港人自己首先不斷搵萬個藉口去否定港獨既可能性 去同港獨離清關係

中共都驚港獨 香港人 點解你地要自己潑自己冷水

以下落嚟 大家最需要既係建立一個夠堅固既意識形態 而且唔單止係香港 而係國際線 推向全世界 要全世界都認同Hong Kong is a Country ：

唔要中國管治❌

香港獨立建國⭕️

五大訴求 缺一不可❌

香港獨立建國⭕️

解散警隊❌

建立香港軍隊⭕️

我要攬炒❌

香港獨立建國⭕️

香港國

Hong Kong is a fucking Country

記住 唔係因為612之後先有光復香港 時代革命

而係因為本民前係 2016年建立左 呢個意識形態

今日先出現2019年發生既運動同勇武抗爭

美國獨立 係因為佢地建立左建國既意識 先成功建國

而唔係佢地搵到美國獨立既方法 而產生建國既口號

猶太人由被迫害既散落民族 到建立以色列

都係因為佢地有一個以色列復國既信念同決心

所以重點係 首先唔係你地認為香港獨立有冇可能

而係你地有冇已經建立左 香港建國呢個信念

香港人 建國

香港建國

香港獨立 唯一出路❌

香港人 建國⭕️

香港人 建國

試下下面全部人推po都用 香港人 建國

如果呢個po都推唔起 就等於大家根本冇呢個信念同意志 香港建國就會等於冇可能

中共打壓異己 就係因為驚建立意識形態

如果大家冇呢個意志同決心 基本上可以話抗爭唔會成功 因為大家冇一個終極目標

試下做個實驗 用香港人 建國推爆個po

善心打破零回覆

香港係一個國家

點解泛民當日唔同勇武割蓆 係因為勇武抗爭既意識形態夠強烈 改變左香港人既信念

我哋需要香港版嘅《Common Sense》

2016年建立既意識形態

如果我地唔係中國人
咁我地係乜野人？ 我地係香港人既話
我地有乜野值得自豪既野，可以係世界上作為一個獨立國家存在？

民族意識同身份認同，永遠最緊要

香港人建國

香港做唔做到
好似梁天琦所講
一個不問出身，只問你肯唔肯將香港利益同核心價值放第一位既
具有包容力既城市？

呢一點係佢所提倡既香港人身份

由電子港獨開始先有冇得諗呀

鍵盤建國 我係認真

我諗香港人九十年代既文化 廣東歌 電影 美食 我地獨特既語言 （屈機 搞gag 之類）包括粗口

仲有好多好多 好多香港既文化 係中國人追求添

而民族意識 我覺得已經建立緊 包括黃絲呢啲

我覺得需要 梁天琦已經一個好好既證明

而美國 今時今日都存在唔同血統既人

唔係講笑 真係得 今日我地成個抗爭既開始都係利用網絡既力量

香港獨立

香港 建國

問題係得梁天琦一個證明係唔夠
同埋好多人都唔記得左梁天琦係武漢出世

香港民族論

呢次運動 好多參與既都係新移民 仲未計重慶班南亞人 仲有中國入面支持我地既中國人

其實佢地已經種下左一個香港建國意識種子

香港獨立建國

係囉 反正而家又出唔到街

搞返個雲香港既概念先 又可以令海外港人參與更多

慢慢將部份實體經濟搬上網 搞個擴大版本既國隙化黃圈 電子香港passport認證去做生意同搵工

同時可以宣揚同保持我地既核心價值同信念

利申FF

如果大家有睇多極世界的衝擊 就知道大數據既威力

包括特朗普當選 英國脫歐

以前猶太人既文化都係靠圍爐一個傳一個 同猶太教既傳播

今日香港人有網絡做傳播 同儲存 應該更易先真

關鍵係大家有冇呢個信念先

有呢個信念既人 請幫手推po

香港建國

香港獨立！！！

組織下先 搵下d IT狗，孖劇停，BA撚討論

香國

會有香港人民族意識嘅人依年黎已經無都變有

其實90年代 到2000年至2010年 香港既文化都仲好影響亞洲 所以大家真係唔好睇少

見到每一個區域用中國香港嘅網站，都寫信搵客服問點解要特登寫中國香港，要求寫返做香港
如果有心建立香港係獨立嘅形象，或者可以由呢啲細位開始？

利申：之前見有台灣人做過，寫信俾fjallraven，成功將中國台灣改返做台灣

其實可以 每一個細位都唔可以睇少

問心 大家想問想香港獨立建國

岩

建立意識形態

堅持到成功

推

就算我地呢代人唔得 只要播下香港建國種子 可能我地下一代都會繼續堅持 直至成功

咁到我地投胎返黎 就可以一出世就係香港國民

孫中山 係因為有推翻滿清既意識同信念

而唔係諗左有冇可能推翻後先實行革命

其實真係無我哋諗到咁難
香港人 建國

真正既時代革命

2016年既po 2019年有人回

呢排好多人都受到中共、5毛、pr公司既影響下睇淡晒左個運動個結果 唔記得得左咩係堅持 認真要提點下

當中國外既全球60億人都相信香港應該建國 香港獨立就真係不遠已

不如咁講 如果6成人以上支持香港獨立 唔知泛民又會點表態？

有啲題外，但算係同類型事件
最近見到啲遊戲（尤其係講自由個類）開始出返繁中，而唔係淨係得簡中就當出左中文版/就咁簡繁轉換就當出左，真係好開心
雖然都係叨台灣嘅光先有呢個局面，但愈來愈多繁中、減少簡中獨大，就會令中共愈來愈難殺死我地嘅語言，亦令中共無咁易佔我地便宜，搞到外國人以為我地係同一樣野

推post推post

相信香港
相信香港人

香港人想既話
一定可以建國

要香港建國就要有論述 有論述自然會吸引到同路人

認識本土 增加對香港既歸屬感

正

香港國

推 香港建國

問心 大家想唔想香港獨立建國

香港建國大業

樓主點睇 鄭松泰（泰博）

我睇大局

唯一出路

香港國民

係今次運動初期仲係有好多人唔敢提呢樣野
但到左今時今日呢一刻 立法會 國歌法 新聞打壓 教育考試被打壓 頭條新聞創作自由被打壓
我相信好多香港人心入面一係諗住移民 一係已經諗緊你而家講緊嘅野

其實意識形態係香港民族論誕生後已經開始建立緊

隨全時間既演變 當香港愈黎愈支那化 香港人獨立既決心就會愈黎愈大

咁唔該你下次米撚消費「2016新東補選既本土派參選人」

講緊本民前 光復香港
時代革命呢個意識

有睇呢本書

香港人要有 依塊土地屬於自己，自己做主既意識，建構只屬於香港人 至高無上 唯一既 主權，永久同中國永離。

從始，係依塊土地上所發生既所有好壞，生死，哀樂都只有香港人自己去承擔，無人再為你地負責。日後每個自稱為香港人都要為依個主權獻上一世。

認同OP 所講，外在制度其實點改都得，改成點都好，佢最多都係適合依個世代，但過多幾十年，百年之後，制度總會追唔上，咁我地仲可以留到咩野俾佢地，我地係而家所承受既屈辱，血淚，痛苦之後得出既答案，就係他日即使我地化為塵土之後，佢地仍會幫我地完成既原因。

而依個答案必須由我地依一代完成，依個主觀主權必須要建立。
因為只有 完成左主觀主權之後，香港人先可以橫越時空，將我們所有既經歷，苦難，犧牲，喜樂，意志傳俾將來每一位自稱「香港人」既人類。

立國者最講求既唔係你有幾勇武，而係 改變人心既力量，如果有大多數既人擁有主觀主權意識，主權在自己手中的話，根本就唔會討論35+ 有無用，支唔支持，因為主權在民就係民主，幾不公義，幾無意義既都要去參與，關鍵係你有無為維護香港主權而去博盡，每一次可以彰顯香港主權既機會都必須去做，用盡所有可見既方法，去創造出黎。

無錯，大家都係立法會選舉，但因為Mindset已經唔同，虛假就因此變成真實。可惜既係，目前所有高呼 香港獨立，香港民族，香港共同體既人都未創造到主觀主權出黎。

依然係抄下人地外國既野 當自己，但最核心既 主觀主權 卻未有香港人去建構，所以你會覺得無希望，無未來，無力。老老豆豆，邊度會有外國人比起你自己更了解香港?

Spin

唔解散警隊
就唔會有後面果啲
而家香港係pk鄧渣fit

如果香港建立到軍隊 班黑警到時全部聲都唔敢聲

呢首歌 送俾我既香港 唔理事情有幾困難 環境有幾亂
你都仲係我屋企 之前係 而家係 將來都係

* 同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地 *

對於呢個地方我同你同一個同感 同一個諗法
我同你同一種人 雖然你有你忙我有我忙佢有佢忙
各有各行業但係應該同一般行業 灣仔海旁尖東海旁
中間係同一個海港 大街小巷穿埋湊埋
我地呢一個香港 以前有好多工廠 而家有好多銀行
就算點變都係屬於我地呢一個香港 經過幾多風暴有d
仍然屹立不倒 太平山頂大帽山都依舊一樣大霧
新機場唔再新但係呢度多咗一個島
舊車站唔再用緊既鐘樓仍然係度
新作風 新人事 新公司 新董事
邊個話事我唔懂事基本上都白紙黑字
經過幾多谷底香港仔仍然係香港仔
見過幾多風浪香港人仍然係香港人

雖然不是這裡出生 我來自新加坡 這裡的恩怨 多多少少見過
那麼多的是非 來不及解脫 只不過為了看到自己星星閃爍
說甚麼民主社會 也只不過看你腦子裡要甚麼 我覺得自己受困
我要你教怎麼 怎麼幫你突破大聲說
到底怎麼才能知道心裡要知甚麼 想呼吸莫非是周圍的環境真的沒了空氣
要出息 除非你向你的上司 下了手成立
三二一 就喊到沒甚麼公平 無論在做甚麼事情都固定
只能把你搞到失去誠意 但 人還在這裡 我並未徹底放棄
好朋友在我身邊 好心情在我懷裡
我知道不斷維持鎮定 願你也知道我在支持你

係得呢個地方出世 就預咗係呢個地方度死 有人會睇到黃金遍地
呢個係一塊福地 有人會睇到唔一樣 樣樣野一敗塗地
有人會識得設身處地 有人會選擇逃避
有人會認為呢個係環境同人既問題
你地既文化一潭死水點會居安思危 七百萬隻螞蟻
唔容易走埋一齊 向住同一個方向睇 一定會搵到大前題
係同一種人 點解要將人睇低 係同一種人
可以學埋同一種語文 講第二種語文唔表示你係第二種人
I Rap The Police I Rap The government
跌得起 輸得起 搵塊鏡照下自已
香港人至叻 唔使靠人個個靠自已
唔怕攬住一齊死 使乜怕從頭做起 要有'訂'企 首先要企硬自已

有樣好重要係要畀人見到個藍圖，個Picture 將來會係點，香港人會點生活？經濟點行？房屋問題、民生問題係咪解決到？ 要爭取認同，先要描繪未來
另外，就係點樣做到，咩step , 請參考攬炒巴錄音
圖：工聯會港獨教學

純討論

我都唔明獨立有乜唔好
一大堆人明明好撚憎中共 但一講到港獨就不了咁

最近多左手足俾中央啲招數嚇怕左
覺得光復無望
記住呢句 When there’s a will, there’s a way.

正如樓主所講
正正係佢驚 先會搞咁多小動作
佢係覺得你港獨唔成氣候嘅話
佢唔會浪費咁多人力物力去對付我哋啦

對自己有啲信心啦香港人
我哋做啱咗㗎啦
繼續堅持就會成功
開咗個頭咁靚 你唔係唔堅持落去吓話!?

信自己 有一日可以大大聲咁講
Hong Kong is a fucking country!

痴撚線 我地都未諗到點實踐 佢地就成條路線寫晒出黎 工聯會港獨之柱

冇錯 佢地係中國宣揚反港獨就係想係中國建立反港獨意識去對抗我地 所以我地要拉攏國際 鬥建立意識形態

Pish

推

但可唔可以唔好用fucking country 會俾人誤會你屌香港

其實唔會有人咁諗

sor 用左香港人既語言諗野

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

成立海外流亡政府
尋覓合適根據地(民主國家)培育軍隊
我覺得依個方法
已經係最快可以港獨到既路線
但就算依家起步
起馬要去到我地個孫果代先可以港獨到

以依家既進度
即使成功向政總放一百粒汽油彈
都冇可能港獨到
更遑論依家香港人大部分都係唱歌就算

唔會放棄 但要面對現實

建國

中共話我哋奪權點醒咗我，我哋就係要奪權先可以革除一國一制。

大部分人都係得口號，無論述
窮撚中國根本無人想癡埋去

推呢個
樓主分析得中肯 上面打叉既一部份都係比較defensive啲 要做就要offensive少少 好似光復香港 時代革命呢句口號咁

香港人 建國！

冇錯 就係我地一直處於極被動狀態

結果 對家唔回應訴求 我地就乜都做唔到

但相反 建國先係我地可以係對方唔回應既同時 去建立我地自己既野

講得啱

邊個當兵好

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

短期內可以先海外建軍 造左第一個小隊 然後呢個小隊再大頭train自願軍

Push

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

甴近平

幫手推埋

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

又會話你云教死熱狗架啦

香港民族，獨立自決。

非熱加非陳雲
港人自決本身就係港人意願
既然係中共下做唔到 就另起爐灶

push

已完

No 建國只係開始 而且係無限 直至香港建國

香港主權屬於香港人
香港人 建國

推！

推爆！

仲叫5大訴求？
改口號啦！

香港人 加油 ->
香港人 反抗 ->
香港人 報仇 ->
香港人 建國

Exactly!!!

無錯，係相信可以建國，先會建到國！

意識形態、自由意志、個人思想

大大力推